{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302677",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신설아구집"
    },
    "text": "新設アグ家 (신설아구집)\\n\n忠清南道舒川郡長項邑昌善1里116-5\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 80席 , 25年伝統の舒川アグチムグルメ店「新設アグチプ」は新鮮な海産物とシャキシャキとした豆もやしで和えたアグチムを提供している。 アグチムはそのコシのある食感とコクが中毒になる味だ。 さらに、チョルボクタンは淡泊でさっぱりした二日酔い解消にも最適だ。 舒川の美しい海を眺めながら、辛くて香ばしいアンコウの蒸し物を味わうために、新設のアンコウのお店を訪れてみてはいかがだろうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "新設アグ家はどこにありますか？",
            "answer": "新設アグ家は忠清南道舒川郡長項邑昌善1里116-5にあります。"
        },
        {
            "question": "新設アグ家で提供される料理の種類は何ですか？",
            "answer": "新設アグ家では韓食の海鮮料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "新設アグ家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新設アグ家の営業時間は10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "新設アグ家は何席ありますか？",
            "answer": "新設アグ家には80席あります。"
        },
        {
            "question": "新設アグ家は何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "新設アグ家は25年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "新設アグ家ではどんなアグチムを提供していますか？",
            "answer": "新設アグ家では新鮮な海産物とシャキシャキとした豆もやしで和えたアグチムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新設アグ家の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "新設アグ家の特徴的な料理は辛くて香ばしいアンコウの蒸し物です。"
        },
        {
            "question": "新設アグ家の周辺の景色はどうですか？",
            "answer": "新設アグ家は舒川の美しい海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "新設アグ家は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、新設アグ家は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "新設アグ家のチョルボクタンはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "新設アグ家のチョルボクタンは淡泊でさっぱりしており、二日酔い解消にも最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 343
    }
}